react js + electron 
semantic ui
(python)

(!) development
- main.js - zmienna 'production' na false
- npm start (localhost:3000 bedzie z reactem ktory nie dziala, ale dziala electron)
- electron . (w drugim oknie odpalic, tu juz wszystko dziala)

(!) build for production:
- npm run build (buduje reacta do katalogu /build)
- electron . (do spr czy dziala bez dzialajacego localhost:3000 z reactem)
- electron-packager . (robi exe)

---
communication with python:

https://www.fyears.org/2017/02/electron-as-gui-of-python-apps-updated.html

test:
zerorpc tcp://localhost:4246 calc "1 + 1"
---

https://medium.freecodecamp.org/building-an-electron-application-with-create-react-app-97945861647c
https://gist.github.com/matthewjberger/6f42452cb1a2253667942d333ff53404


https://medium.com/@kitze/%EF%B8%8F-from-react-to-an-electron-app-ready-for-production-a0468ecb1da3

https://medium.com/@ejwill04/one-of-the-unique-challenges-with-working-with-electron-and-react-was-understanding-how-the-files-8be6f6663a47

to exe: https://github.com/electron-userland/electron-packager

single file: https://stackoverflow.com/questions/36515099/how-to-package-an-electron-app-into-a-single-executable

do spr: https://github.com/electron-userland/electron-forge